好多狗入左旺角地鐵站

仆街仲唔開車！

推

開喇屌 嚇撚死

旺角大堂大量狗

GG...

開車啦屌你老母黨鐵

旺角地鐵站咩事!!!!!!!

屌屌屌...比人跟住???
太快啦

唔經mk

又有左膠保護藍屍
藍屍搞完人

今晚發夢既手足，佐敦醫院今晚有Eva Chu 坐大堂，小心呀

唔顧自己走唔走到，同廢老嘈會唔會太on9